如果聽朝有三號波就好～

唔洗返學爽死

做乜自爆讀特殊學校

請尊重

你唔係以為我會話你讀幼稚園下話？

專心做野啦
咪嘈住我訓教

勿獨留弱智人士在家中